Script de préparation d'upload (Générateur de torrent, screenshots, NFO et présentation)

Pour le developpement en python cli utiliser la branche python

Pour le developpement en python gui utiliser la branche pythonGUI

Pour le developpement en bash utiliser la branche bash

Une fois que du code fonctionne faite un merge sur la master

Merci de respecter cette architecture pour facilite le travail en team ;)
